對眼突然會睇唔到嘢

大家有冇試過喺某啲情況對眼突然睇唔到嘢或者十分朦朧？大概維持10秒 例如：玩完手機起身嘅一刻 點解會發生？求解答

會 但唔知點解

哇 你講一講有啲驚

低血壓 血上唔到眼
試過冇食早餐搭車突然咩都睇唔到

試過
應該同樓試講一樣
因為睇唔到果時會feel到有血抽上黎
脹下脹下果個感覺

我都試過！加上睇唔到嘢嘅一刻完全用唔到力企唔穩成個人仆低 好恐怖

唉好想解決 個情況唔會估到 如果真係企唔穩撞到個頭就死 申利:屋企長期無人

仲上網問

即睇醫生啦

眼前一黑
你血壓低然後訓完企起身個下D血泵唔切上頭就會咁
我通常係冇食野血糖低先會咁